(求指教)同藍屍親戚FB辯論後，d comment同留言睇唔返?!! 個辯論原來係可以幫到人由藍轉黃呀!

尋晚買完送完好幾轉物資後，真係太累回家休息，咁就FB寫左幾句支持年青人ge說話。點知有個親戚入黎我個 FB 留言撒野，話班義士暴徒呀!暴力呀! 捉哂佢! 死哂都唔抵可憐等等。平時呢個廢老親戚經已好痴線，成日話9 d 後輩，FB話完仲要電話罵，罵唔到就打俾人地老豆老母，極痴線! 尋晚我唔忍佢，係佢個白痴comment 下面 reply 佢，情理兼備，佢基本上無得反搏。成班親戚朋友係咁like & love

(我係廢中同條廢老同輩，所以佢無得話我唔尊重長輩個d垃圾) 結果佢痴左線咁講個d白痴野，我地大家都聽過唔少，包括你係未中國人，中國好強大，你做乜要香港亂，你唔愛香港就移民，你以後唔好報警等等 . . . 因為太低俗都費是再理佢，望住得啖笑。d 後輩同幾位淺藍長輩(估唔到)，都keep 住係佢個白痴 comment 下面留言，話支持我同班學生。 Sorry , 可能佢地唔再係淺藍。

今朝d姪仔姪女話 d comments 留言load極都睇唔到! 佢地想俾佢地阿爸阿媽睇，希望改變一下佢地睇法，改唔到都好，起碼比佢地知件廢老有幾痴線同連d長輩都改變左睇法!

會唔會係件廢老去舉報左我個post ? 或者我的留言? 我到呢一刻都未收到 FB 的 email. 大家有冇咩想法或者相似經驗?謝謝!

自推